{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019720",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 럭셔리 관광호텔"
    },
    "text": "烏山に位置する宿泊施設は50室の客室で構成されています。 この宿は1号線烏山駅から近い位置に位置しているのでアクセスが便利です。 当宿は韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 当宿は貸室案内サービスを提供しており、特室の利用金額は30,000ウォンです。 貸室時間は平日と週末の両方で8時間まで利用でき、締め切り時間は13:00から21:00までです。 駐車場は現在満車状態です。 宿泊施設を訪問した訪問客のレビューを見ると、価格対比満足度が非常に高い烏山旅行宿泊施設という意見が多く現れます。 施設は老朽化していますが、清潔状態はとても良いと評価されています。 入室手続きが早く親切なサービスが提供され、大型TVと広いベッドは休息を楽しむのに便利です。 特に出張客にはコスパ最高の宿に選ばれています。 しかし、この宿の値段がとても安いという点で清潔状態と備品状態があまり良くないと言及されています。 また、蚊や虫などたまに問題が発生することがあり、スタッフの態度によって不快な状況が発生することもあります。 しかし、デスクのスタッフは親切でユーザーの便宜を考えてくれて、コストパフォーマンスは良いと評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの部屋数で構成されていますか？",
            "answer": "50室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "特室の利用金額はいくらですか？",
            "answer": "特室の利用金額は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "平日と週末の両方で8時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の状況はどうですか？",
            "answer": "駐車場は現在満車状態です。"
        },
        {
            "question": "訪問客のレビューではどのような意見が多く見られますか？",
            "answer": "価格対比満足度が非常に高く、清潔状態はとても良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "入室手続きが早く親切なサービスが提供され、大型TVと広いベッドが利用できます。"
        },
        {
            "question": "出張客におすすめの宿ですか？",
            "answer": "はい、特に出張客にはコスパ最高の宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の値段はどのくらい安いですか？",
            "answer": "この宿の値段は非常に安いです。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態や備品状態はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューでは清潔状態や備品状態があまり良くないと言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 324
    }
}